<p class="p1">Ch&iacute;nh S&aacute;ch Quyền Ri&ecirc;ng Tư (&ldquo;<span class="s1">Ch&iacute;nh s&aacute;ch</span>&rdquo;)
    n&agrave;y quy định về c&aacute;c ch&iacute;nh s&aacute;ch v&agrave; quy tr&igrave;nh, thủ tục
    trong việc thu thập v&agrave; sử dụng th&ocirc;ng tin của Người chơi khi sử dụng ứng dụng 10 Gi&acirc;y
    (&ldquo;<span class="s1">Ứng dụng</span>&rdquo;), một chương tr&igrave;nh gameshow tương t&aacute;c
    trực tuyến.</p>
<p class="p1">Ch&uacute;ng t&ocirc;i nhận th&ocirc;ng tin từ Người chơi từ nhiều nguồn kh&aacute;c
    nhau, bao gồm nhưng kh&ocirc;ng giới hạn: (i) khi Người chơi đăng k&yacute; sử dụng Ứng dụng v&agrave;
    Dịch vụ, th&ocirc;ng qua t&agrave;i khoản c&aacute; nh&acirc;n của Người chơi tr&ecirc;n Dịch vụ
    (&ldquo;<span class="s1">T&agrave;i khoản</span>&rdquo;); (ii) khi Người chơi sử dụng Dịch vụ n&oacute;i
    chung; v&agrave; (iii) từ c&aacute;c trang mạng v&agrave; dịch vụ của b&ecirc;n thứ ba (nếu c&oacute;).
    Khi Người chơi sử dụng Ứng dụng, Dịch vụ, Người chơi được xem l&agrave; đ&atilde; chấp thuận cho
    ph&eacute;p Ch&uacute;ng t&ocirc;i thu thập, chuyển giao, lưu trữ, tiết lộ v&agrave; sử dụng th&ocirc;ng
    tin của Người chơi như được quy định trong Ch&iacute;nh s&aacute;ch n&agrave;y.</p>
<p class="p1"><strong>Nội dung của Ch&iacute;nh s&aacute;ch</strong></p>

<p class="p1">Ch&iacute;nh s&aacute;ch n&agrave;y quy định về việc xử l&yacute; th&ocirc;ng tin nhận
    dạng c&aacute; nh&acirc;n (&ldquo;<span class="s1">Th&ocirc;ng tin c&aacute; nh&acirc;n</span>&rdquo;)
    được thu thập khi Người chơi đang sử dụng hoặc truy cập Dịch vụ. Ch&iacute;nh s&aacute;ch n&agrave;y
    cũng quy định về c&aacute;ch thức Ch&uacute;ng t&ocirc;i xử l&yacute; bất kỳ Th&ocirc;ng tin c&aacute;
    nh&acirc;n n&agrave;o m&agrave; c&aacute;c đối t&aacute;c kinh doanh của Ch&uacute;ng t&ocirc;i
    chia sẻ cho Ch&uacute;ng t&ocirc;i hoặc Th&ocirc;ng tin c&aacute; nh&acirc;n n&agrave;o m&agrave;
    Ch&uacute;ng t&ocirc;i chia sẻ cho c&aacute;c đối t&aacute;c kinh doanh của m&igrave;nh.</p>
<p class="p1">Ch&iacute;nh s&aacute;ch n&agrave;y kh&ocirc;ng &aacute;p dụng cho c&aacute;c hoạt
    động của b&ecirc;n thứ ba (nếu c&oacute;) m&agrave; Ch&uacute;ng t&ocirc;i kh&ocirc;ng sở hữu
    hoặc điều h&agrave;nh, bao gồm nhưng kh&ocirc;ng giới hạn ở bất kỳ trang mạng hoặc dịch vụ n&agrave;o
    của b&ecirc;n thứ ba (như YouTube, Google Play, Facebook, Instagram) (gọi ri&ecirc;ng l&agrave;
    &ldquo;<span class="s1">Dịch vụ của b&ecirc;n thứ ba</span>&rdquo;) m&agrave; Người chơi lựa
    chọn truy cập th&ocirc;ng qua Dịch vụ hoặc những c&aacute; nh&acirc;n m&agrave; Ch&uacute;ng t&ocirc;i
    kh&ocirc;ng quản l&yacute; hoặc thu&ecirc;. Khi cung cấp c&aacute;c phương thức để Qu&yacute; Kh&aacute;ch
    h&agrave;ng truy cập tới c&aacute;c Dịch vụ của b&ecirc;n thứ ba Ch&uacute;ng t&ocirc;i lu&ocirc;n
    nỗ lực đảm bảo t&ocirc;n trọng quyền ri&ecirc;ng tư của Người chơi như đối với quyền ri&ecirc;ng
    tư của Ch&uacute;ng t&ocirc;i, tuy nhi&ecirc;n, Ch&uacute;ng t&ocirc;i sẽ kh&ocirc;ng chịu bất
    kỳ tr&aacute;ch nhiệm đối với c&aacute;c nội dung hoặc ch&iacute;nh s&aacute;ch li&ecirc;n quan
    đến quyền ri&ecirc;ng tư của Người chơi của c&aacute;c Dịch vụ của b&ecirc;n thứ ba. Ch&uacute;ng
    t&ocirc;i khuyến kh&iacute;ch Người chơi xem x&eacute;t cẩn trọng ch&iacute;nh s&aacute;ch quyền
    ri&ecirc;ng tư của bất kỳ Dịch vụ của b&ecirc;n thứ ba n&agrave;o m&agrave; Người chơi truy cập.
</p>
<p class="p1">Apple v&agrave; Google kh&ocirc;ng tham gia v&agrave; li&ecirc;n quan đến ứng dụng 10
    Gi&acirc;y cũng như mọi hoạt động của ch&uacute;ng t&ocirc;i.</p>
<p class="p1">&nbsp;</p>

<p class="p1"><strong>Những th&ocirc;ng tin được thu thập</strong></p>
<p class="p1">Th&ocirc;ng tin ch&uacute;ng t&ocirc;i thu thập cho ph&eacute;p ch&uacute;ng t&ocirc;i
    c&aacute; biệt h&oacute;a, vận h&agrave;nh li&ecirc;n tục v&agrave; cải thiện tốt hơn Dịch vụ.
    Li&ecirc;n quan đến một số kh&iacute;a cạnh cụ thể của Dịch vụ, ch&uacute;ng t&ocirc;i c&oacute;
    thể y&ecirc;u cầu, thu thập v&agrave;/hoặc c&ocirc;ng khai một số Th&ocirc;ng tin c&aacute; nh&acirc;n
    của Người chơi. Ch&uacute;ng t&ocirc;i thu thập c&aacute;c loại th&ocirc;ng tin sau từ người d&ugrave;ng
    của Ch&uacute;ng t&ocirc;i:</p>
<p class="p1"><em>Th&ocirc;ng tin t&agrave;i khoản</em>:</p>
<p class="p1">Khi Người chơi tạo một t&agrave;i khoản tr&ecirc;n Dịch vụ (&ldquo;<span class="s1">T&agrave;i khoản</span>&rdquo;),
    Người chơi c&oacute; thể được y&ecirc;u cầu cung cấp th&ocirc;ng tin m&agrave; c&oacute; thể l&agrave;
    Th&ocirc;ng tin c&aacute; nh&acirc;n, chẳng hạn như t&ecirc;n, số điện thoại v&agrave;/hoặc địa
    chỉ email của Người chơi. Ngo&agrave;i ra, khi Người chơi đăng k&yacute; hoặc truy cập Dịch vụ
    th&ocirc;ng qua Dịch vụ của b&ecirc;n thứ ba (chẳng hạn như th&ocirc;ng tin đăng nhập của t&agrave;i
    khoản mạng x&atilde; hội của Người chơi), Ch&uacute;ng t&ocirc;i c&oacute; thể nhận được Th&ocirc;ng
    tin c&aacute; nh&acirc;n m&agrave; Người chơi cho ph&eacute;p Dịch vụ của b&ecirc;n thứ ba đ&oacute;
    chia sẻ với Ch&uacute;ng t&ocirc;i. Người chơi hiểu rằng th&ocirc;ng tin n&agrave;y c&oacute;
    thể ri&ecirc;ng tư đối với Người chơi, v&agrave; bằng việc tạo một T&agrave;i khoản v&agrave;
    cung cấp Th&ocirc;ng tin c&aacute; nh&acirc;n cho Ch&uacute;ng t&ocirc;i, Người chơi cho ph&eacute;p
    những người kh&aacute;c, bao gồm cả Ch&uacute;ng t&ocirc;i, nhận diện được Người chơi v&agrave;
    do đ&oacute; kh&ocirc;ng c&ograve;n ở trạng th&aacute;i ẩn danh nữa. Ch&uacute;ng t&ocirc;i c&oacute;
    thể sử dụng th&ocirc;ng tin li&ecirc;n hệ của Người chơi để gửi cho Người chơi th&ocirc;ng tin
    về Dịch vụ của ch&uacute;ng t&ocirc;i.</p>
<p class="p1">&nbsp;<em>Th&ocirc;ng tin li&ecirc;n quan đến mạng x&atilde; hội của Người chơi:</em>
</p>
<p class="p1">Như đ&atilde; đề cập ở tr&ecirc;n, Người chơi c&oacute; thể đăng k&yacute; hoặc truy
    cập Dịch vụ th&ocirc;ng qua Dịch vụ của b&ecirc;n thứ ba, chẳng hạn như t&agrave;i khoản mạng x&atilde;
    hội (như Zalo, Facebook, v.v&hellip;). Người chơi cũng c&oacute; thể sử dụng T&agrave;i khoản
    của m&igrave;nh tr&ecirc;n Dịch vụ của ch&uacute;ng t&ocirc;i để tương t&aacute;c với c&aacute;c
    t&agrave;i khoản kh&aacute;c của Người chơi tr&ecirc;n c&aacute;c dịch vụ kh&aacute;c. V&iacute;
    dụ, Người chơi c&oacute; thể sử dụng c&ocirc;ng cụ đăng tải v&agrave; chia sẻ tr&ecirc;n Dịch vụ
    để đăng th&ocirc;ng tin li&ecirc;n quan l&ecirc;n trang mạng x&atilde; hội của Người chơi nằm
    ngo&agrave;i Dịch vụ (&ldquo;<span class="s1">Chia sẻ</span>&rdquo;). Bằng việc sử dụng những c&ocirc;ng
    cụ n&agrave;y, Người chơi hiểu rằng một số th&ocirc;ng tin t&agrave;i khoản từ t&agrave;i khoản
    của Người chơi tr&ecirc;n Dịch vụ của b&ecirc;n thứ ba c&oacute; thể được chuyển sang T&agrave;i
    khoản của Người chơi tr&ecirc;n Dịch vụ của Ch&uacute;ng t&ocirc;i, v&agrave; những th&ocirc;ng
    tin đ&oacute; được quy định trong Ch&iacute;nh s&aacute;ch n&agrave;y. Ngo&agrave;i ra, nếu một
    c&ocirc;ng cụ, chẳng hạn như c&ocirc;ng cụ Chia sẻ, được vận h&agrave;nh bởi Dịch vụ của b&ecirc;n
    thứ ba, th&igrave; Dịch vụ của b&ecirc;n thứ ba đ&oacute; c&oacute; thể thu thập th&ocirc;ng tin
    về tr&igrave;nh duyệt hoặc hoạt động trực tuyến của Người chơi, v&agrave; c&aacute;c th&ocirc;ng
    tin n&agrave;y sẽ chịu sự điều chỉnh của ch&iacute;nh s&aacute;ch quyền ri&ecirc;ng tư của Dịch
    vụ của b&ecirc;n thứ ba. Khi Người chơi sử dụng những c&ocirc;ng cụ n&agrave;y, một số th&ocirc;ng
    tin của Người chơi từ Dịch vụ c&oacute; thể được chia sẻ tr&ecirc;n Dịch vụ của b&ecirc;n thứ ba
    v&agrave; c&aacute;c dịch vụ kh&aacute;c. Do đ&oacute;, ch&uacute;ng t&ocirc;i khuyến kh&iacute;ch
    Người chơi đọc c&aacute;c ch&iacute;nh s&aacute;ch quyền ri&ecirc;ng tư v&agrave; c&aacute;c ch&iacute;nh
    s&aacute;ch kh&aacute;c của bất kỳ Dịch vụ của b&ecirc;n thứ ba n&agrave;o, bao gồm nhưng kh&ocirc;ng
    giới hạn c&aacute;c trang mạng x&atilde; hội m&agrave; Người chơi sử dụng li&ecirc;n quan đến
    Dịch vụ.</p>
<p class="p1">Ngo&agrave;i ra, Ch&uacute;ng t&ocirc;i c&oacute; thể thu thập v&agrave; tiếp nhận th&ocirc;ng
    tin đăng nhập t&agrave;i khoản mạng x&atilde; hội của Người chơi li&ecirc;n quan đến việc Ch&uacute;ng
    t&ocirc;i cung cấp Dịch vụ cho Người chơi, nhưng chỉ khi Người chơi đồng &yacute; r&otilde; r&agrave;ng
    về việc cung cấp cho Ch&uacute;ng t&ocirc;i những th&ocirc;ng tin đ&oacute;. Ch&uacute;ng t&ocirc;i
    chỉ sử dụng th&ocirc;ng tin đăng nhập đ&oacute; như được quy định trong Ch&iacute;nh s&aacute;ch
    n&agrave;y hoặc được Người chơi cho ph&eacute;p một c&aacute;ch r&otilde; r&agrave;ng.</p>
<p class="p1"><em>Nội dung của người d&ugrave;ng</em>:</p>
<p class="p1">Một v&agrave;i t&iacute;nh năng của Dịch vụ cho ph&eacute;p Người chơi cung cấp c&aacute;c
    nội dung cho Dịch vụ, chẳng hạn như những đoạn phim ghi h&igrave;nh hay h&igrave;nh ảnh c&aacute;
    nh&acirc;n. To&agrave;n bộ c&aacute;c nội dung do Người chơi đăng tải l&ecirc;n Dịch vụ c&oacute;
    thể được ch&uacute;ng t&ocirc;i lưu giữ v&ocirc; thời hạn, kể cả sau khi Người chơi chấm dứt T&agrave;i
    khoản của m&igrave;nh. Ch&uacute;ng t&ocirc;i c&oacute; thể tiết lộ những nội dung đ&oacute; cho
    c&aacute;c b&ecirc;n thứ ba theo c&aacute;ch thức m&agrave; kh&ocirc;ng l&agrave;m lộ Th&ocirc;ng
    tin c&aacute; nh&acirc;n, như được quy định trong Ch&iacute;nh s&aacute;ch n&agrave;y.</p>
<p class="p1"><em>Th&ocirc;ng tin về địa điểm:</em></p>
<p class="p1">Một số Dịch vụ của Ch&uacute;ng t&ocirc;i c&oacute; thể bao gồm những t&iacute;nh năng
    dựa tr&ecirc;n địa điểm thực của người d&ugrave;ng v&agrave; c&oacute; thể th&ocirc;ng b&aacute;o
    về địa điểm hiện tại của người d&ugrave;ng (&ldquo;<span class="s1">Dịch vụ dựa tr&ecirc;n địa điểm</span>&rdquo;).
    Trong phạm vi Người chơi tự m&igrave;nh lựa chọn sử dụng bất kỳ Dịch vụ dựa tr&ecirc;n địa điểm
    n&agrave;o, Ch&uacute;ng t&ocirc;i c&oacute; thể thu thập v&agrave; lưu giữ th&ocirc;ng tin về
    địa điểm của Người chơi v&agrave;o bất kỳ thời điểm n&agrave;o Người chơi sử dụng Dịch vụ dựa tr&ecirc;n
    địa điểm. Ngo&agrave;i ra, Ch&uacute;ng t&ocirc;i cũng c&oacute; thể thu thập v&agrave;/hoặc
    nhận th&ocirc;ng tin về địa điểm từ việc Người chơi sử dụng Dịch vụ n&oacute;i chung, th&ocirc;ng
    tin n&agrave;y c&oacute; thể đến từ nhiều nguồn kh&aacute;c nhau, t&ugrave;y thuộc v&agrave;o c&aacute;ch
    Người chơi sử dụng hoặc truy cập Dịch vụ. V&iacute; dụ, một h&igrave;nh ảnh của người d&ugrave;ng
    được chụp từ thiết bị di động của Người chơi c&oacute; thể chứa đựng th&ocirc;ng tin về địa điểm
    li&ecirc;n quan đến nơi m&agrave; bức ảnh được chụp, hoặc một thiết bị di động c&oacute; thể th&ocirc;ng
    b&aacute;o địa điểm GPS của n&oacute; v&agrave;o thời điểm Dịch vụ dựa tr&ecirc;n địa điểm được
    sử dụng.</p>

<p class="p1"><em>Th&ocirc;ng tin về địa chỉ IP v&agrave; c&aacute;c th&ocirc;ng tin kh&aacute;c
    được thu thập tự động:</em></p>
<ul class="ul1">
    <li class="li1">Về cơ bản, Dịch vụ sẽ tự động thu thập th&ocirc;ng tin về việc sử dụng Dịch vụ
        của Người chơi, chẳng hạn như số lần v&agrave; tần suất truy cập Ứng dụng v&agrave; số lượng
        người d&ugrave;ng Dịch vụ. Ch&uacute;ng t&ocirc;i c&oacute; thể sử dụng dữ liệu n&agrave;y
        trong một biểu mẫu tổng hợp để phục vụ hoạt động thống k&ecirc; số liệu, hoặc dưới c&aacute;c
        h&igrave;nh thức ẩn danh kh&aacute;c để đảm bảo kh&ocirc;ng nhận dạng bản th&acirc;n Người
        chơi. Loại dữ liệu n&agrave;y cho ph&eacute;p ch&uacute;ng t&ocirc;i v&agrave; c&aacute;c b&ecirc;n
        thứ ba do ch&uacute;ng t&ocirc;i ủy quyền biết được tần suất c&aacute;c c&aacute; nh&acirc;n
        sử dụng bất kỳ phần n&agrave;o của Dịch vụ để ch&uacute;ng t&ocirc;i c&oacute; thể ph&acirc;n
        t&iacute;ch v&agrave; cải thiện ch&uacute;ng.
    </li>
    <li class="li1">Ch&uacute;ng t&ocirc;i sẽ tự động nhận v&agrave; lưu trữ th&ocirc;ng tin từ tr&igrave;nh
        duyệt web v&agrave; thiết bị của Người chơi khi Người chơi tương t&aacute;c với Dịch vụ, bao
        gồm địa chỉ IP v&agrave; th&ocirc;ng tin về cookies v&agrave; c&aacute;c đặc điểm của di
        động. Th&ocirc;ng tin n&agrave;y được sử dụng để ngăn ngừa thư r&aacute;c/phần mềm độc hại v&agrave;
        cũng để tạo điều kiện cho việc thu thập dữ liệu li&ecirc;n quan đến Người chơi khi tương t&aacute;c
        với Dịch vụ (như c&aacute;c đường li&ecirc;n kết m&agrave; Người chơi ấn v&agrave;o).
    </li>
    <li class="li1">Ch&uacute;ng t&ocirc;i c&oacute; thể thu thập một số th&ocirc;ng tin cụ thể về
        thiết bị khi Người chơi truy cập Dịch vụ sử dụng một thiết bị di động. Th&ocirc;ng tin về
        thiết bị c&oacute; thể bao gồm nhưng kh&ocirc;ng giới hạn ở c&aacute;c đặc t&iacute;nh ri&ecirc;ng
        biệt của di động, th&ocirc;ng tin về mạng, phần cứng, cũng như th&ocirc;ng tin về c&aacute;ch
        thức thiết bị tương t&aacute;c với Dịch vụ của Ch&uacute;ng t&ocirc;i.
    </li>
</ul>
<p class="p1"><em>&nbsp;Trao đổi th&ocirc;ng qua Email, tin nhắn, v&agrave; th&ocirc;ng b&aacute;o
    đẩy:</em></p>
<p class="p1">Ch&uacute;ng t&ocirc;i c&oacute; thể li&ecirc;n hệ với Người chơi qua th&ocirc;ng b&aacute;o
    thoại, email, SMS, MMS hoặc c&aacute;c định dạng tin nhắn kh&aacute;c (&ldquo;<span class="s1">Tin nhắn</span>&rdquo;)
    (trong phạm vi Người chơi cho ph&eacute;p), v&agrave; ch&uacute;ng t&ocirc;i c&oacute; thể thu
    thập th&ocirc;ng tin li&ecirc;n quan đến c&aacute;c trao đổi li&ecirc;n lạc đ&oacute;, chẳng hạn
    x&aacute;c nhận khi Người chơi mở một email, đọc một Tin nhắn, hoặc nhận được một th&ocirc;ng b&aacute;o
    đẩy. Ch&uacute;ng t&ocirc;i sử dụng những th&ocirc;ng tin n&agrave;y để cải thiện Dịch vụ của m&igrave;nh,
    bao gồm nhưng kh&ocirc;ng giới hạn ở dịch vụ kh&aacute;ch h&agrave;ng của ch&uacute;ng t&ocirc;i.
</p>
<p class="p1"><em>Th&ocirc;ng tin tổng hợp</em>:</p>
<p class="p1">Ch&uacute;ng t&ocirc;i thu thập th&ocirc;ng tin số liệu về những người đ&atilde; đăng
    k&yacute; v&agrave; đ&atilde; hủy đăng k&yacute; sử dụng Dịch vụ (&ldquo;Th&ocirc;ng tin tổng
    hợp&rdquo;). Một số th&ocirc;ng tin tổng hợp được lấy từ Th&ocirc;ng tin c&aacute; nh&acirc;n.
    Th&ocirc;ng tin số liệu n&agrave;y kh&ocirc;ng phải l&agrave; Th&ocirc;ng tin c&aacute; nh&acirc;n
    v&agrave; kh&ocirc;ng gắn liền với Người chơi, T&agrave;i khoản của Người chơi v&agrave; tr&igrave;nh
    duyệt web của Người chơi.</p>

<p class="p1"><strong>Đối tượng v&agrave; c&aacute;ch thức chia sẻ th&ocirc;ng tin</strong></p>
<p class="p1"><em>Th&ocirc;ng tin c&ocirc;ng khai về hoạt động của Người chơi tr&ecirc;n Dịch
    vụ:</em></p>
<p class="p1">Một v&agrave;i hoạt động của Người chơi tr&ecirc;n v&agrave; th&ocirc;ng qua Dịch vụ
    sẽ được c&ocirc;ng khai. C&aacute;c hoạt động n&agrave;y c&oacute; thể bao gồm, nhưng kh&ocirc;ng
    giới hạn ở, c&aacute;c nội dung Người chơi đăng tải c&ocirc;ng khai tr&ecirc;n, th&ocirc;ng qua
    hoặc li&ecirc;n quan đến Dịch vụ, bao gồm nhưng kh&ocirc;ng giới hạn ở bất kỳ phần n&agrave;o
    của Dịch vụ của b&ecirc;n thứ ba, chẳng hạn như t&agrave;i khoản mạng x&atilde; hội của Người
    chơi.</p>
<p class="p1">Nếu Người chơi lựa chọn cung cấp Th&ocirc;ng tin c&aacute; nh&acirc;n sử dụng một số t&iacute;nh
    năng c&ocirc;ng khai của Dịch vụ, th&igrave; c&aacute;c th&ocirc;ng tin n&agrave;y được điều
    chỉnh bởi chế độ ri&ecirc;ng tư của từng t&iacute;nh năng cụ thể v&agrave; c&oacute; thể sẽ trở
    n&ecirc;n c&ocirc;ng khai. C&aacute;c c&aacute; nh&acirc;n đọc được những th&ocirc;ng tin n&agrave;y
    c&oacute; thể sử dụng hoặc tiết lộ cho c&aacute;c c&aacute; nh&acirc;n hoặc tổ chức kh&aacute;c
    m&agrave; ch&uacute;ng t&ocirc;i kh&ocirc;ng thể kiểm so&aacute;t v&agrave; nằm ngo&agrave;i
    hiểu biết của Người chơi, v&agrave; c&aacute;c c&ocirc;ng cụ t&igrave;m kiếm c&oacute; thể hiển
    thị th&ocirc;ng tin đ&oacute;. Do đ&oacute;, ch&uacute;ng t&ocirc;i khuyến nghị Người chơi n&ecirc;n
    suy nghĩ cẩn thận về việc đưa bất kỳ th&ocirc;ng tin cụ thể n&agrave;o m&agrave; Người chơi c&oacute;
    thể cho l&agrave; ri&ecirc;ng tư v&agrave;o trong c&aacute;c nội dung m&agrave; Người chơi khởi
    tạo hoặc th&ocirc;ng tin m&agrave; Người chơi gửi qua Dịch vụ.</p>
<p class="p1"><em>Địa chỉ IP v&agrave; th&ocirc;ng tin về thiết bị:</em></p>
<p class="p1">Ch&uacute;ng t&ocirc;i thu thập v&agrave; lưu giữ địa chỉ IP v&agrave; th&ocirc;ng tin
    về thiết bị, v&agrave; những th&ocirc;ng tin n&agrave;y sẽ kh&ocirc;ng được c&ocirc;ng bố c&ocirc;ng
    khai. Tuy nhi&ecirc;n v&agrave;o từng thời điểm Ch&uacute;ng t&ocirc;i sẽ chia sẻ th&ocirc;ng
    tin n&agrave;y với c&aacute;c đối t&aacute;c, những nh&agrave; cung cấp dịch vụ của m&igrave;nh
    v&agrave; những người kh&aacute;c m&agrave; ch&uacute;ng t&ocirc;i c&ugrave;ng hợp t&aacute;c
    kinh doanh, v&agrave; theo quy định của Ch&iacute;nh s&aacute;ch n&agrave;y.</p>
<p class="p1"><em>Th&ocirc;ng tin Người chơi lựa chọn chia sẻ:</em></p>
<p class="p1">Người chơi c&oacute; thể truy cập Dịch vụ của b&ecirc;n thứ ba th&ocirc;ng qua Dịch
    vụ, v&iacute; dụ bằng c&aacute;ch ấn v&agrave;o c&aacute;c đường li&ecirc;n kết tới c&aacute;c
    Dịch vụ của b&ecirc;n thứ ba đ&oacute; từ Dịch vụ của ch&uacute;ng t&ocirc;i. Ch&uacute;ng t&ocirc;i
    kh&ocirc;ng chịu tr&aacute;ch nhiệm với c&aacute;c ch&iacute;nh s&aacute;ch quyền ri&ecirc;ng tư
    v&agrave;/hoặc hoạt động của c&aacute;c Dịch vụ của b&ecirc;n thứ ba n&agrave;y, Người chơi phải
    c&oacute; nghĩa vụ đọc v&agrave; hiểu ch&iacute;nh s&aacute;ch quyền ri&ecirc;ng tư của c&aacute;c
    Dịch vụ của b&ecirc;n thứ ba n&agrave;y. Ch&iacute;nh s&aacute;ch n&agrave;y chỉ điều chỉnh
    những th&ocirc;ng tin được thu thập tr&ecirc;n Dịch vụ của Ch&uacute;ng t&ocirc;i.</p>
<p class="p1"><em>Những th&ocirc;ng tin tổng hợp v&agrave; kh&ocirc;ng định danh:</em></p>
<p class="p1">Ch&uacute;ng t&ocirc;i chia sẻ Th&ocirc;ng tin tổng hợp với c&aacute;c đối t&aacute;c,
    nh&agrave; cung cấp dịch vụ của m&igrave;nh v&agrave; những người kh&aacute;c m&agrave; ch&uacute;ng
    t&ocirc;i c&ugrave;ng hợp t&aacute;c kinh doanh (&ldquo;<span class="s1">Đối t&aacute;c kinh doanh</span>&rdquo;).
    Ch&uacute;ng t&ocirc;i cũng chia sẻ th&ocirc;ng tin với Đối t&aacute;c kinh doanh của m&igrave;nh
    m&agrave; (i) kh&ocirc;ng phải Th&ocirc;ng tin c&aacute; nh&acirc;n hoặc (ii) được lấy từ Th&ocirc;ng
    tin c&aacute; nh&acirc;n nhưng đ&atilde; được ẩn danh để kh&ocirc;ng thể x&aacute;c định được l&agrave;
    của ai (gọi chung với Th&ocirc;ng tin tổng hợp l&agrave; &ldquo;<span class="s1">Th&ocirc;ng tin kh&ocirc;ng định danh</span>&rdquo;).
    Ch&uacute;ng t&ocirc;i sử dụng v&agrave; chia sẻ loại dữ liệu n&agrave;y để Ch&uacute;ng t&ocirc;i
    v&agrave; c&aacute;c Đối t&aacute;c kinh doanh của m&igrave;nh c&oacute; thể hiểu c&aacute;ch
    thức v&agrave; tần suất những người d&ugrave;ng dịch vụ v&agrave; trang mạng của ch&uacute;ng t&ocirc;i
    v&agrave; của đối t&aacute;c, điều n&agrave;y g&oacute;p phần cải thiện Dịch vụ của Ch&uacute;ng
    t&ocirc;i, dịch vụ của đối t&aacute;c v&agrave; c&aacute;ch thức Dịch vụ của ch&uacute;ng t&ocirc;i
    tương t&aacute;c với dịch vụ của đối t&aacute;c. Ngo&agrave;i ra, những Đối t&aacute;c kinh
    doanh n&agrave;y c&oacute; thể chia sẻ với ch&uacute;ng t&ocirc;i những th&ocirc;ng tin kh&ocirc;ng
    ri&ecirc;ng tư, th&ocirc;ng tin tổng hợp hoặc những th&ocirc;ng tin kh&ocirc;ng phải l&agrave;
    Th&ocirc;ng tin c&aacute; nh&acirc;n về Người chơi m&agrave; họ ph&aacute;t triển hoặc c&oacute;
    được một c&aacute;ch độc lập.</p>
<p class="p1"><em>Địa chỉ email v&agrave; trao đổi qua SMS với Ch&uacute;ng t&ocirc;i:</em></p>
<p class="p1">L&agrave; một phần của Dịch vụ, Người chơi c&oacute; thể thỉnh thoảng nhận được th&ocirc;ng
    b&aacute;o thoại, email, tin nhắn SMS v&agrave; c&aacute;c h&igrave;nh thức th&ocirc;ng tin li&ecirc;n
    lạc kh&aacute;c từ ch&uacute;ng t&ocirc;i, chẳng hạn những th&ocirc;ng b&aacute;o li&ecirc;n
    quan đến T&agrave;i khoản của Người chơi.</p>
<p class="p1"><em>Th&ocirc;ng tin về người d&ugrave;ng:&nbsp;</em></p>
<p class="p1">Th&ocirc;ng tin người d&ugrave;ng bao gồm t&ecirc;n truy cập v&agrave; c&aacute;c th&ocirc;ng
    tin kh&aacute;c m&agrave; Người chơi nhập v&agrave;o c&oacute; thể được hiển thị với những người
    d&ugrave;ng kh&aacute;c để thuận tiện cho tương t&aacute;c giữa những người d&ugrave;ng khi sử
    dụng Dịch vụ. Ch&uacute;ng t&ocirc;i kh&ocirc;ng trực tiếp để hiển thị địa chỉ email của người d&ugrave;ng
    n&agrave;y cho người d&ugrave;ng kh&aacute;c.</p>
<p class="p1"><em>Th&ocirc;ng tin đăng nhập t&agrave;i khoản mạng x&atilde; hội:</em></p>
<p class="p1">Nếu Người chơi chia sẻ th&ocirc;ng tin đăng nhập t&agrave;i khoản tr&ecirc;n Dịch vụ
    của b&ecirc;n thứ ba với Ch&uacute;ng t&ocirc;i, Ch&uacute;ng t&ocirc;i c&oacute; thể sẽ sử dụng
    th&ocirc;ng tin n&agrave;y để đăng tải thay mặt cho Người chơi. Ch&uacute;ng t&ocirc;i sẽ kh&ocirc;ng
    bao giờ chia sẻ hoặc tiết lộ th&ocirc;ng tin đăng nhập của Người chơi ra b&ecirc;n ngo&agrave;i
    c&ocirc;ng ty của Ch&uacute;ng t&ocirc;i. Ch&uacute;ng t&ocirc;i c&oacute; thể chia sẻ Nội dung
    người d&ugrave;ng (được định nghĩa trong Điều Khoản Dịch Vụ), hoặc một số th&ocirc;ng tin ph&aacute;i
    sinh từ Nội dung người d&ugrave;ng, tr&ecirc;n c&aacute;c k&ecirc;nh truyền th&ocirc;ng x&atilde;
    hội mang nh&atilde;n hiệu của c&ocirc;ng ty ch&uacute;ng t&ocirc;i, v&agrave; ch&uacute;ng t&ocirc;i
    c&oacute; thể gắn thẻ Người chơi v&agrave;o trong những b&agrave;i đăng đ&oacute; sử dụng t&ecirc;n,
    t&ecirc;n tr&ecirc;n mạng x&atilde; hội, hoặc c&aacute;c danh xưng kh&aacute;c.</p>
<p class="p1"><em>Th&ocirc;ng tin được tiết lộ do chuyển nhượng kinh doanh:</em></p>
<p class="p1">&nbsp;</p>
<p class="p1">Trong một số trường hợp, ch&uacute;ng t&ocirc;i c&oacute; thể mua hoặc b&aacute;n t&agrave;i
    sản của m&igrave;nh. Trong những giao dịch như n&agrave;y, th&ocirc;ng tin người d&ugrave;ng th&ocirc;ng
    thường l&agrave; một trong trong những t&agrave;i sản kinh doanh được chuyển nhượng. Hơn nữa,
    nếu Ch&uacute;ng t&ocirc;i, hoặc phần lớn t&agrave;i sản của Ch&uacute;ng t&ocirc;i bị mua lại,
    hoặc nếu Ch&uacute;ng t&ocirc;i dừng hoạt động kinh doanh hoặc bị ph&aacute; sản, th&ocirc;ng
    tin người d&ugrave;ng l&agrave; một trong những t&agrave;i sản được chuyển nhượng hoặc b&aacute;n
    cho một b&ecirc;n thứ ba. Người chơi hiểu rằng những việc chuyển nhượng đ&oacute; c&oacute; thể
    xảy ra, v&agrave; rằng bất kỳ ai mua lại Ch&uacute;ng t&ocirc;i hoặc t&agrave;i sản của Ch&uacute;ng
    t&ocirc;i c&oacute; thể tiếp tục sử dụng Th&ocirc;ng tin c&aacute; nh&acirc;n của Người chơi như
    được quy định trong Ch&iacute;nh s&aacute;ch n&agrave;y.</p>
<p class="p1"><em>Th&ocirc;ng tin được tiết lộ để bảo vệ Ch&uacute;ng t&ocirc;i v&agrave; bảo vệ
    những người kh&aacute;c:</em>&nbsp;</p>
<p class="p1">Ch&uacute;ng t&ocirc;i cũng bảo lưu quyền truy cập, đọc, giữ g&igrave;n, v&agrave;
    tiết lộ bất kỳ th&ocirc;ng tin n&agrave;o Ch&uacute;ng t&ocirc;i tin tưởng một c&aacute;ch hợp l&yacute;
    l&agrave; cần thiết để (i) đ&aacute;p ứng y&ecirc;u cầu của ph&aacute;p luật, thủ tục tố tụng
    hoặc y&ecirc;u cầu của cơ quan nh&agrave; nước c&oacute; thẩm quyền; (ii) thực thi Ch&iacute;nh
    s&aacute;ch n&agrave;y v&agrave; Điều Khoản Sử Dụng của Ch&uacute;ng t&ocirc;i, bao gồm điều tra
    về c&aacute;c nguy cơ vi phạm Ch&iacute;nh s&aacute;ch n&agrave;y v&agrave; Điều Khoản Sử Dụng;
    (iii) ph&aacute;t hiện, ngăn ngừa, hoặc chỉ ra c&aacute;c vấn đề gian lận, an ninh hoặc kỹ
    thuật; (iv) phản hồi với y&ecirc;u cầu hỗ trợ từ người d&ugrave;ng hoặc (v) bảo vệ c&aacute;c
    quyền, t&agrave;i sản hoặc sự an to&agrave;n của Ch&uacute;ng t&ocirc;i, người d&ugrave;ng của
    Ch&uacute;ng t&ocirc;i v&agrave; của cộng đồng. Điều n&agrave;y bao gồm cả việc trao đổi th&ocirc;ng
    tin với những c&ocirc;ng ty hoặc tổ chức kh&aacute;c để ngăn ngừa gian lận v&agrave; thư r&aacute;c/phần
    mềm độc hại.</p>
<p class="p1"><em>Th&ocirc;ng tin Ch&uacute;ng t&ocirc;i chia sẻ với sự đồng &yacute; của Người
    chơi:</em></p>
<p class="p1">Trừ c&aacute;c trường hợp được quy định tr&ecirc;n đ&acirc;y, Người chơi sẽ được th&ocirc;ng
    b&aacute;o khi Th&ocirc;ng tin c&aacute; nh&acirc;n của Người chơi được chia sẻ với c&aacute;c b&ecirc;n
    thứ ba, v&agrave; sẽ c&oacute; thể ngăn ngừa được việc chia sẻ th&ocirc;ng tin n&agrave;y.</p>